[突發] 有人食兩家茶禮 做護旗手

我以後都唔要見到依隻垃圾出現係文宣同whatsapp到

唔知有冇人上微博話比班護旗手知
佢食兩家茶禮呢

仲有佢 未fc

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

tui

所以我只用連豬連狗

依個點解

頭盔果set好似係fans make
不過照抵制

依個其實係微信抄過嚟

利申：不嬲都唔用

小肥柴本黎就係大陸插畫家畫頭盔係香港人改

呢隻唔係大陸嗰個乜鳩小劉鴨咩 抄銀魂隻伊利沙伯抄到出晒面 一模一樣嘅 不了

連豬連狗冇得頂

話佢係撐警鴨 不過未fc

好多人唔知 照用咗
包括我

連豬狗最好
最中意連豬

唔怪得咁似伊利沙伯

原來係大陸人

我都覺好似

呢隻狗本身都係大陸野

推到多啲人知

用連豬同pepe算啦

仲要支持香港警察啊屌